「養兒100歲，長憂99」係咪憂冇家用?

驚做咗「養兒防老」失敗苦主

係

家用一年都不能少